好Q悶 呢家有咩ONLINE GAME好玩

?? 其實online game 係咪死哂???

以前又講得, 又玩得 又掛得 依家好以無哂咁

我都想知
無野玩

天涯明月刀

比手遊分割哂個市場 + 大陸成堆工作室同外掛破壞遊戲生態
online game已死

悶唔一定打機既

勇online

跑online

成班為入要入Q哂手遊果邊
當PC 死左架???

香港既 古惑仔真係好Q正
拆左, GC自己整左套無間道都還可以...
GO,自己用古惑仔個名整差哂整套GAME

無玩過

咩黎?

為有係"飛"?

魔力寶貝

Travian

的確好掛住以前嘅online game
成日喺電話搵啲MMORPG嚟吊下癮

水藍魔力

正常mode???

佬online

巴打有返咁上下年齡
gameone 間垃圾好心搵返人和好整個高清版 實多人玩 都過左差唔多廿年

天龍八部國服

我都好懷念成日係荔枝角銀行門口開大片同打金刀

CSO

大家差唔多 話哂都睇實明XD

好懷疑 起監獄門口 等D 逃犯等佢地失敗而回

疑=念

wow

星海

原來你條仆街做警察既，最仆街成日比SDU成日唔知邊到射死左

總要有多個A/C 幫自己洗白白既

香港Online game行業已經收皮
小學玩過嘅game而家得返CSO

Elder Scrolls online
POE

1.6 / csgo

cso = 呃錢

全CS系列都冇人玩啦

csgo = 大把啦

童話online
3月尾重開ser，目前台服/港服都好熱鬧啊

警槍太OP SDU掃落去幾勁都死
最鐘意企係樓與樓之間條“拉”cam 人

以前未玩過,,,, 天外已經係最大極限XD

黑色沙漠

XDXDXDXXDXD

Final Fantasy xiv

魔獸世界

無印象叫咩名

巨商

仲未執粒？

不過要月費冇人會玩

Ff14 不過要月費無人會玩然後d人就話無game玩好悶

eso

aion tera 劍靈 黑沙

Nostale

ff14

老老實實
有朋友玩咩都開心

LOl

SD高達Online

彩虹冒險
Lost Saga

FF14

艾爾之光

吞食天地

我都好想玩番

真係無乜GAME 可以解到悶...
STEAM EA WIN曬

武林群俠傳 成十年
得返台仔 完全無香港人
買野淨係問你用8591

more like收皮掛機週街bot

龍族 魔力

希望

FF XIV

[black]垃圾game [/black]

邊忽垃圾

War thunder

無得自動尋路自動打怪自動交任

無得Pay to win

亞洲市場死死地

歐美就唔係，你睇而家多人玩既都係歐美野就知

但類型變到好單一，九成同射擊有關

手機堆垃圾Game
開發成本低
營運成本低
盈利十分可觀

MMO開發期長， 開發成本高到不得了
營運成本又高
隨時蝕到廠都執

垃圾到要成隻重製

新生版叫做勉強合格
唔係FF Fans 真心唔推薦

唉, 以前打Online game 真係好開心

換左班底一早翻左身 3.0 4.0評分仲高過魔獸

巨商 天外